亂世中的淨土，求神、問道（9）

爆左post所以幫開

我覺得大家要供奉港獨之神
南越武帝趙佗

又一城好古怪

亂世中的淨土—求神、問道（9）

哈哈。。。無意中搵到呢個po

Gay巴覆我好開心係呀我開得慢左